試下叫 和勇一家 合力三罷

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

求大家聽日
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

有啲老尷

推

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向